哩場討論區革命都失敗 講咩改變香港

屌你老母 垃圾高登 搞高級會員 台主 將會員分無謂階級
係現實仲比人標籤唔撚夠啊

縱容五毛打手無限開同類post同推post 正常人根本討論唔撚到

如果LIHKG革命失敗 我以後咪唔上討論區囉

淨係ios 都2日 3萬幾人過左檔 我唔覺會失敗

已經成功咗

any questions?

Agger

我冇問題啦主席